.. «Демоны»
   ========

Daemon (демон) -- процесс, работающий в фоновом режиме и не связанный ни с одним пользовательским терминалом. Демоны предоставляют пользователям определенные сервисы, примерами которых могут служить системный журнал, веб-сервер и т. д. Аналогом демонов в операционных системах семейства MS Windows являются системные службы.

